我發現返工有一個好處

你點按觸女同事

接觸
唔好捉字啦

按足？

女同事有觸部

又話失業

即係Ibanker

無女同事...

應該係做按摩啦可以按足

撳住女同事個波 再摸佢隻手

大廈啲扲𨋢黑絲妹妹攰會搵我按足

失業三個月搵到工啦

毒L真恐怖

Rich金融才俊
可以食好啲

It9變咗金融

返工好處就係有糧出

金融公司做十卜

繼續討論